伊朗墜毁客機死者有63人來自加拿大 烏克蘭收回機件故障推論！

開戰

支拿大會開戰？
發吓夢好啦

【Now新聞台】烏克蘭國際航空一架客機，在伊朗首都德黑蘭機場起飛後不久墜毀，機上176人全部罹難，大部分是伊朗及加拿大人，烏克蘭一度指是引擎故障導致墜機，其後收回言論。

罹難的167名乘客和9名機組人員，其中82人來自伊朗，63人來自加拿大。

自己機都射
癲撚左

自己國家機場起飛都分唔到

：被擊落
：機件故障

唔係伊朗官媒講機件故障咩

仲有22人乜國籍？

飛行網站紀錄好似升到2千5(唔知米定尺)左右就失去聯絡 都唔係好高
好有機會係收到外來影響墜機

個63個加拿大人，有支那種就搞能笑

btw，全機無烏克蘭人，有點奇怪